點解我會覺得夜晚精神好多

我夜晚2點訓 訓到朝早12點起身 之後又即刻眼訓，訓多幾粒鐘先叫完全精神 到底點解.....

因為你係美國人